樓市幾時會反升?

個個等跌, 真係咁易跌比你買咩? 香港班有錢佬大把水呀, 要撈都未到你地啦。初四準時番工啦

樓市gogogo

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

而家情況好唔樂觀

啱啱上車就即刻沙士重臨 黑到想自殺

買咗邊到

樓市 Go Go GO

自住驚西咩, 你買納米?

做咩房屋台咁靜既

口罩》樓

聾市嘅野你識閪咩

你兩球輸淨幾多呀柒頭

樓爆都上唔到車

九龍區

唔係新樓納米樓 舊樓細單位

共勉之

我12月尾買左...

自住驚閪咩俾你層樓而家升值一百萬你又會即賣咩？